**Задача 1 - task1** 
Создайте структуру Student, которая содержит поля имя, возраст и список курсов, которые студент проходит. 
Каждый курс представляется в виде структуры Course, которая содержит поля название курса, описание и оценку. 
Используйте мапу для хранения списка студентов. Напишите функцию для вывода всех студентов и их курсов с оценками.

---------------------------------

**Задача 2 - task2**
Создайте структуру Animal, которая содержит поля имя, вид и список характеристик. 
Каждая характеристика представляется в виде структуры Characteristic, которая содержит поле название и значение. 
Используйте мапу для хранения списка животных. Напишите функцию для вывода всех животных и их характеристик.

----------------------------------

Задача 3 - task3
Создайте интерфейс Transporter, который содержит метод Transport() для перемещения объекта в место назначения. 
Создайте структуру Car, которая содержит поле название и метод Transport(), который выводит сообщение о перемещении машины в место назначения. 
Создайте структуру Plane, которая также содержит поле название и метод Transport(), который выводит сообщение о перемещении самолета в место назначения. 
Используйте мапу для хранения списка транспортных средств. Напишите функцию для перемещения всех транспортных средств в место назначения.

---------------------------------

Задача 4
Создайте интерфейс Fighter, который содержит методы Attack() и Defend(). 
Создайте структуру Knight, которая реализует интерфейс Fighter и содержит поле силы атаки. 
Создайте структуру Mage, которая также реализует интерфейс Fighter и содержит поле силы магии. 
Создайте функцию, которая принимает объект типа Fighter и вызывает его методы Attack() и Defend().

---------------------------------

Задача 5
Создайте структуру User, которая содержит поля имя и возраст. 
Создайте метод для структуры User, который возвращает true, если пользователь совершеннолетний (возраст >= 18). 
Создайте интерфейс Eligible, который содержит метод IsEligible(). Реализуйте метод IsEligible() для структуры User. 
Создайте функцию, которая принимает объект типа Eligible и выводит сообщение "User is eligible" или "User is not eligible", в зависимости от результата вызова метода IsEligible().

---------------------------------

Slice
**Задача 1 - slice1**
Напишите функцию, которая находит максимальный элемент в слайсе целых чисел.

---------------------------------

**Задача 2 - slice1**
Напишите функцию, которая удаляет дубликаты из слайса строк.

---------------------------------

**Задача 3 - slice1**
Напишите функцию, которая сортирует слайс строк в порядке возрастания.

---------------------------------

**Задача 4 - slice1**
Напишите функцию, которая объединяет два слайса целых чисел и удаляет дубликаты.

---------------------------------

**Задача 5 - slice1**
Напишите функцию, которая возвращает новый слайс, состоящий только из четных чисел из исходного слайса.

---------------------------------

**Задача 6 - slice1**
Напишите функцию, которая проверяет, содержит ли слайс хотя бы один элемент, удовлетворяющий заданному условию.

---------------------------------

**Задача 7 - slice1**
Напишите функцию, которая удаляет из слайса все элементы, не удовлетворяющие заданному условию.

---------------------------------

**Задача 8 - slice1**
Напишите функцию, которая возвращает новый слайс, состоящий из первых N элементов исходного слайса.

---------------------------------

**Задача 9 - slice1**
Напишите функцию, которая возвращает новый слайс, состоящий из элементов исходного слайса в обратном порядке.

---------------------------------

**Задача 10 - slice1**
Напишите функцию, которая удаляет из слайса все элементы, равные нулю.

---------------------------------

Map
Задача 1
Напишите функцию, которая считает количество вхождений каждого элемента в слайс и возвращает результат в виде map[string]int, где ключ - это элемент, а значение - количество его вхождений.

---------------------------------

Задача 2
Напишите функцию, которая объединяет два map[string]int и возвращает новый map, содержащий значения из обоих исходных map, если ключи не дублируются. Если ключи дублируются, то значение должно быть суммой значений для каждого ключа.

---------------------------------

Задача 3
Напишите функцию, которая возвращает новый map, содержащий только те элементы, ключи которых удовлетворяют заданному условию.

---------------------------------

Задача 4
Напишите функцию, которая проверяет, содержит ли map значение, удовлетворяющее заданному условию.

---------------------------------

Задача 5
Напишите функцию, которая возвращает новый map, в котором ключи и значения исходного map поменяны местами.

---------------------------------

Задача 6
Напишите функцию, которая возвращает новый map, в котором ключи и значения исходного map переведены в нижний регистр.

---------------------------------

Задача 7
Напишите функцию, которая возвращает сумму всех значений в map.

---------------------------------

Задача 8
Напишите функцию, которая удаляет из map все элементы, ключи которых удовлетворяют заданному условию.

---------------------------------

Задача 9
Напишите функцию, которая сортирует map по значениям в порядке возрастания и возвращает новый map.

---------------------------------

Задача 10
Напишите функцию, которая возвращает новый map, в котором значения исходного map умножены на заданный множитель.

---------------------------------

Указатели
Задача 1
Напишите функцию, которая меняет местами значения двух переменных типа int с помощью указателей.

---------------------------------

Задача 2
Напишите функцию, которая находит минимальное и максимальное значения в заданном массиве int с помощью указателей.

---------------------------------

**Задача 3 indicator1**
Напишите функцию, которая принимает указатель на int и возвращает указатель на его квадрат.

---------------------------------

Задача 4
Напишите функцию, которая находит среднее арифметическое значений в заданном массиве float64 с помощью указателей.

---------------------------------

Задача 5
Напишите функцию, которая принимает указатель на структуру Person и изменяет ее поле Name.

---------------------------------

Задача 6
Напишите функцию, которая принимает два указателя на int и возвращает указатель на их сумму.

---------------------------------

Задача 7
Напишите функцию, которая находит количество простых чисел в заданном диапазоне int с помощью указателей.

---------------------------------

Задача 8
Напишите функцию, которая принимает указатель на структуру Point и изменяет ее поля X и Y на заданные значения.

---------------------------------

Задача 9
Напишите функцию, которая принимает указатель на массив int и возвращает указатель на его первый элемент.

---------------------------------

Задача 10
Напишите функцию, которая принимает указатель на структуру Circle и возвращает указатель на ее площадь.

---------------------------------

Интерфейсы

Задача 1
Напишите функцию, которая принимает на вход любой тип данных и выводит его тип.

---------------------------------

Задача 2
Напишите функцию, которая принимает на вход любой тип данных и возвращает true, если это строка, и false в противном случае.

---------------------------------

Задача 3
Напишите интерфейс Shape, который определяет методы для вычисления площади и периметра фигуры.

---------------------------------

Задача 4
Напишите функцию, которая принимает на вход любой тип данных и выводит его значения в строковом формате.

---------------------------------

Задача 5
Напишите функцию, которая принимает на вход интерфейс Shape и выводит его площадь и периметр.

Задача 6
Напишите функцию, которая принимает на вход два значения любого типа и возвращает true, если они равны, и false в противном случае. Функция должна использовать интерфейсы для работы с различными типами данных.

Задача 7
Напишите интерфейс Sortable, который определяет метод Len() для получения длины списка, метод Swap() для обмена элементами и метод Less() для сравнения двух элементов списка.

Задача 8
Напишите функцию, которая сортирует список элементов любого типа данных, реализующих интерфейс Sortable.

Задача 9
Напишите интерфейс Writer, который определяет метод Write() для записи данных в буфер.

Задача 10
Напишите функцию, которая записывает данные в буфер, используя интерфейс Writer.

